是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。

今日唔飲可樂

個個咩麵黎？
好食？

ok wo

咩咩海鮮焗炒飯 好味的

啲麵上面嗰啲咩嚟？

係 好健康

翠華 不了

仲未bam

西紅柿

屬於香港人的餐廳

點解！ 點解我入黎為左睇肥絲！

又話走

入嚟睇樓豬被肥屍鞭屍

我西你老母生滋羊

真係抵你老母比人屌

羊仔好得意

躝啦 西你老母生滋羊

講笑咋嘛

走啦傻閪

鐵板米線？白色既？